係咪得男人買衫先會睇功能，物料，産地？

對唔住，男仔係睇牌子同襟唔襟著

大把女人睇

利申：做緊sales

男女都唔會睇 係得樓主你一個會睇

會睇功能
唔會買無暗格的外套
Blacklist 北面

睇價錢 Tee貴過100 都買唔落手

男仔多數睇brand

得少數會睇物料

睇價錢睇款睇牌子

真係甚少睇產地/功能

產地
MIJ

細個睇牌子加產地 大個啲睇產地加物料加牌子 依家基本上只睇產地加物料 有啲款睇埋功能

我個人嚟講係
功能>物料>設計/剪裁>產地>牌子>價錢

brand 款

如果睇料既話呢個年代我真係無件滿意 十幾年前個d nike厚厚實實先好著

下？最基本既保暖同耐用都係功能黎架喎。
你唔試下淨著件tee冬天走去俄羅斯？

做錯嘢？
對咩唔住

女人會睇物料
其餘少

我會睇物料，全棉先買。

cutting >款（design 靈感）>料 >價錢
有時會牌子行先